知唔知點解武肺爆到七彩，政府點解唔叫市民wfh?

因為香港政府再無能力推出支援福利，所以你死你事